發覺好多強隊都係帶紅色既波衫

英超: 曼聯，利物浦
西甲: 巴塞, 馬體
意甲: 米蘭
德甲: 拜仁
荷甲: ajax
葡超: benfica

阿仙奴？

你漏左車路士 佢地心口有撻死曼狗既血

認真??🤔

南華呢

馬撚奴都冇 因間班馬撚又嬲嬲豬呀

英超阿曼利時代

冇英超又叫強隊？

樓主講果堆得一隊拎過英超咋 除左曼聯其他垃圾

紅色的波衫像是帶著狂氣~🎵

冇錯！

鹿島鹿角
廣州恆大淘寶
香港國家隊

中國?